集思廣益，招募臭皮匠，政治(明居正)，歡迎各大軍師

上片先。
以下係簡單介紹：明居正，政治系教授，有台灣人稱距為國寶，半仙，一聽就知有料
可以自己去wiki FC
由611果晚，推算612為火車對撞，及其後分析，準成度非常之高

片中，明居正話唔點破，求解
因為呢個係國際戰線問題
我哋必須要了解透徹個問題，
先可以從最有效方式去進攻

今晚，有手足離我哋而去
有手足仲係度做緊手術
我知大家都好唔開心
但我哋唔可以就咁氣餒

光復香港
時代革命
If we burn

自推

P牌推唔撚到丫屌

我覺得點破會令到兩國之間的默契破局，
又或者令到香港人士氣高昂，使中共採取最高壓的手段。

其實個part我唔明點解
即係美國人其實原本點判中國同香港形勢？
而家又同佢預算有咩出入？

明白

我都係，我估計白宮同習有deal,而呢個deal,係華爾街唔知，又或者應該講係誤導左華爾街

算啦，由post沉，我感覺明居正係幫我地嘅，又提我地要愛惜生命，即係會再黑暗啲，但係結果都係為我地著想
香港人
光復香港🖐🏻
時代革命